啱啱考完TSA，都唔知點解啲人覺得太深，應該廢除

成份卷考兩個鐘，有一半純粹係篤計數機背formula膠計

就算係有algebraic manipulation嗰啲大部份都好routine，一係就係來來去去用嗰幾個tricks，再唔係就係assignment tutorial見過

有一兩題比較深少少嘅，但係佔分唔多，而且出少少挑戰題分下高下都好合理吖

成日聽到有家長話要廢除TSA，都唔知點解 讀得統計學要學識time series analysis都好合理啫，點解啲家長咁都不滿？

其實係好弱智
不過煩在堆試前練習

學校想交靚條數
不過無論中學定小學都想問，真係有操嘅需要

樓豬 hku Final year 先話易，你地話對小學生易唔易啦...

其實TSA個用意係用黎分析學生既學習困難，係應該要有

點解改咗去學bias-corrected and accelerated bootstrap (BCa)？

其實係香港啲家長弱智 成日覺得有考試就要操，要攞第一

學能測驗又好，中考又好，TSA又好，香港班家長一樣係尻操個細路

想廢除係因為啲學校會催谷

你個名
你有冇解成本書嘅謎？
我睇完本書冇睇第2次

因為呢個係stat3620內容，唔係stat4601

冇睇過本書 而且我改咗呢個名兩年先知道有本書嘅存在

10/10

Lol

其實個根本問題在於TSA試前練習操卷去到考DSE咁chur

個d垃圾議員話取消考試根本就本末倒置

唔識咪唔識囉

船巴

垃圾學校就殺咗佢啦

tsa=time series analysis

樓上算唔算全部都離哂題